屌 銅鑼灣有間黃店號店員靚女到

偷偷望咗眼 好似幾正

都估到moto

把聲好溫柔

我入

講鹹嘢最緊要要有畫面

唔好比我見到你真人 一定打撚到你仆街

圖？

我

俾多啲想像力

過嚟銅鑼灣 等你

伯母條隊開始長

示意圖

多謝巴打救樓主老母